陳展鵬比人打左幾多下？？

有無人數到

7下

16下

都估到會有呢個post
我都好想知😂😂😂
仲要等gif😂

啪啪啪

64下

眼鏡都飛埋

笑到仆街
王浩信接班人

留名等睇gif

睇見都痛

最慘係副眼鏡其實

好慘

啱，佢副眼鏡咁型

唔理佢幾多巴，但巴巴睇落都好痛 見佢咬晒牙

快啲有gif啦

幾時有gif

陳展鵰抵佢做視帝